{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60202&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉라온펜션"
    },
    "text": "美しい江門海水浴場から車で3分の距離に位置する新築ペンションです。 モダンなインテリアが目を引く清潔で清潔なお部屋をご用意しております。 江門海辺車3分、鏡浦アクアリウム車4分、江陵コーヒー通り車8分と周辺には様々な観光地があり便利です。 ペンションではバーベキューはご利用いただけません。全室禁煙室です。 無料Wi-Fiが提供され、入室は午後5時からで、退室は午前11時までです。 大人男女3人以上の男女同室での宿泊は不可能で、最大人数を超過した場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りもできません。 未成年者が保護者なしで宿泊を利用する場合、強制退室及び払い戻しは絶対できません。 客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "美しい江門海水浴場から車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのお部屋はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "モダンなインテリアが目を引く清潔で清潔なお部屋をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "江門海辺車3分、鏡浦アクアリウム車4分、江陵コーヒー通り車8分と周辺には様々な観光地があり便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何ができないのですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後5時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "大人男女3人以上の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "大人男女3人以上の男女同室での宿泊は不可能で、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊を利用する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者が保護者なしで宿泊を利用する場合、強制退室及び払い戻しは絶対できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災の危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 482
    }
}